點解有d波台狗唔一齊尼lihkg?

佢地e+有乜做

zm

xm